% vim: set spl=de: Setup
\documentclass[twoside, german]{hs-aalen}

\def \title {Title}
\def \subtitle {Sub Title}
\def \authorname {Student}
\def \authorinfo {MTNR}
\def \subject {Informatik}
\def \supervisor {Betreuer}
\def \secondreviewer {Zweitgutachter}

% ###############################################
% ############## First Pages ####################
% ###############################################
\begin{document}
\printTitlePage
\pagenumbering{Roman}
\begin{abstract}
  Abstract bla
\end{abstract}
% Table of contents
\tableofcontents
\newpage
% Glossary
\printglossaries
\newpage
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
% ###############################################
% ################ Content ######################
% ###############################################

\chapter{Einleitung}
Motivation und Thema wird vorgestellt.
\chapter{Grundlagen}
\section{A}
Komascript \cite{kohm2012koma}
\subsection{A1}
Technische und wissenschaftliche grundlagen.
\subsection{A2}
Mehr grundlagen.
\section{B}
\lipsum[1-10]
\section{C}
Text
\chapter{Haupteil(e)}
Beschreibung der Eigenen Ansätze.
\chapter{Evaluation}
Evaluation.
\chapter{Fazit und Zusammenfassung}
Beschreibung des Fazits.

\newpage
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{4}
% Add Appendix here if required
\printbibliography
\end{document}
